政府又逼人用安心出行 食肆員工會點做？！！

屌你老母我決定全部用安心出行入黎我鋪頭食嘢既人都會加料。
連自己行蹤都同人講既on9仔 唔值得食人食既野
為咗一已飽腹既慾望，自鳩私，助長歪風，甘心接受政府嗰一套，拱手相讓自己嘅自由。呢啲人唔撚值得可憐。
所有用安心出行既人都值得食垃圾

咁你鋪頭本身垃圾就係提供垃圾食物嫁啦

關咩事

為左唔使用安心出行，不如齊齊罷市，有冇得諗